輕輕鬆鬆又高人工 唔使ot又係大公司

喺香港會唔會搵到

公墓員幫到你

正苦

睇你咩post囉 做head又話啫
後生細仔 又要高人工又要大公司又唔要ot 你估間公司你老豆開咩

大公司唔使ot

低人工

講到ot應份咁
係香港先係咁撚笨7

靠人事
入正苦
冇啦

咁筍既工咪就係包租公大業主/的士牌車主/幾億渣股收息廢老/以上混合體囉

明明係鬼佬國家好普通既工係香港就勁難搵

Sf ?

大把大公司唔洗 OT
不過人工唔會高 雖然都唔會太低

做緊 成個department一夠鐘就走 六點幾成個office已經冇咩人
18fg 人工唔知算唔算低 30k一個月

做雞